有無人可以幫我填form拎口罩？Thx！

資料喺度：

唔駛咁多人幫我，好似話重覆登記會無效

有無人幫你？

好似無
仲有我啲伙計都未必識填

有無人幫我

有無人幫我同我啲伙計

推啊，我都想香港多啲熱心幫人嘅市民

咁多連登仔都話唔拎，你地唔要我要呀

ok,幫得就幫

幫你